下次遊行主題可唔可以係停止政治挾持香港公共衛生

我諗係香港人都會重視

入去推十下！

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

暫時唔再搞

民陣尋日好似亦講咗一個月內唔再主辦遊行集會

[引用] 香港其實有一億個口罩存貨 根本唔需要問大陸

林鄭雖然宣佈左D 措施，但你認為夠咩！？

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次